每日都要熊，遲早有一日發達

個市遲早爆炸，每日strong hold 熊

利申：幾日輸好多